[絲打入]一人一個約會加分嘅行為

我先 幫女仔拉開張凳

Book 定酒店，買定套

咁心急

有帶紙巾/濕紙巾

奶閪

成日po都係巴

係佢準備坐個陣先拉開

好造作喎拉凳
唔會好老尷咩

係鍾意既大家就自然係埋一齊架啦
約炮另計

HI下波皮

靚仔
之後一舉手一投足都會加分

拉咩凳，預咗對方一定帶你食高級餐廳？
食譚仔，吉野食，茶記有卡位使撚拉？

拍戲咩屌你老味

開門要幫後面頂一頂
唔理係咪我係後面都好

過馬路會捉實你手臂，個陣未一齊有心動下

Gay

拉咩凳
80 90年代咩
洗唔洗伸埋手 微彎腰請佢坐

屙完尿比我逗一逗條撚

啱 呢個好加分

呢啲都算係紳士禮貌啫

行行人路時企近車個邊
俾女仔企入面

其實係架

食好啲餐廳先會喇～

未夠熟人地以為我係咸濕佬

開門俾佢行都好加分

呢個要有好感先做得呀

禮貌啫巴打

講兩個得唔得？

對其他人有禮貌（同侍應會唔該之類

幫我處理嘢（嗌嘢食問完我食乜會幫我嗌埋，走嗰陣幫我搵埋車、睇時間、搵車站etc

都係

呢兩個掂呀～

推

呢個有啲太over 要睇情況

講呢啲

如果飲汽水既話
幫佢開埋
插飲管 卡係個扣度費時飲管浮起

攞紙巾抹對方餐具
or 叫杯熱水浸下再抹

正喎

1.去睇戲前準備好外套, 睇戲個時怕我凍就比我著

2. 買完小食野飲, 會比我食/飲第一啖

3.會幫我打開水樽萾 (我唔夠力的話)

4. 冬天個陣, 會拖住我隻手然後放入佢外套袋

5.會幫我準備暖手包

6.會請我食野

7. 睇戲個時會拖住我

超窩心

你男朋友做齊晒？

初初熱戀時會做

幽默

然後唔中意你個時就.........

算啦唔係度提起

1. 叫女方坐入面嘅位/非走廊位，費事撞嚟撞去
2. 走之前問女方洗唔洗去咗toilet先

啱

其實有時都要睇性格既.....
可以你覺得係加分既行為
A覺得好理所當然
B就唔察覺呢D野
C盲唔識欣賞
D就唔中意但唔出聲
E就直接叫你唔好攸好肉酸
F就覺得好尷尬
G就覺得呢D自己都做到唔想要人幫
等等

利申: 試過大熱天時同EX排隊等野, 佢直接拉開我件衫幫我抹汗.......
為此感到既細心又反感.....比其他人睇蝕哂...同埋好肉醱....但佢唔覺

又係嘅

尷尬兼老土

試過有d女仔鍾意企慣男仔某邊
有次咁樣做 個女仔自動企返近車個邊

有心機，記得你講既野

個人冇記性咪好蝕底

卡位都做下樣拉下 加爆分

過馬路行快一步睇車 有車就攔你係佢身後
出𨋢唔會先出 會㩒開門制
見玻璃門會行快一步先推門 唔會有同步到之後唔知你推定我推門既尷尬
嗌野食會主動幫你嗌埋 淨係同佢講食咩之後等位
見你個餐未到 會主動幫你跟

好多細微位 都係加分位
成日扮睇唔到 但其實不停加緊分

鐘意人哋實有心記得嘅

都係表現出你錫佢嘛

係架 慢慢逐點做其實好掂

你殘廢？

第一次出街會講定去邊 唔好比咩surprise
利申：第一次著裙去見男朋友 結果帶左我去菠蘿山

最後有冇搞到

LM

開門俾我過先
搭扶手電梯企我後面

呢啲係窩心小動作

唔敢輕易鍾意人了

點解呀

準時真係好緊要

試過有女仔叫我企前面 搞到我好唔自在

冇錯冇錯

呢啲唔係太好喎又

無 但佢後來同我講番屋企打左三次飛機 行咁耐扯咁耐

會問我食唔食佢碗入面啲嘢
eg. 佢叫三文魚飯 我叫海膽飯
佢問我食唔食一舊三文魚
我又係俾啲海膽佢
好sweet
(不過當然唔係個個受呢樣嘢)

做咩唔俾人掂

咁有人幫你做埋 點解唔加分？
又唔係老奉 又唔係唔做扣分
咁大反應做咩

好開心

啱呀有啲朋友真係好大反應 討論吓啫

咁多負評係咩事

會畀人收兵

摸頭

你隻手跛架？

自己小心啲啦 總會搵到真愛

呢啲要曖昧先得喎

所以而家就好小心咁搵緊

討論吓啫

唔係，我覺得係一種不尊重

咁禮儀啫 咁你幫長輩夾餸 係咪代表佢地殘廢？

加油實得既

原因？

呢D經常做,因為職業病-要跟客,呢D野變左好自動咁做

利申:樣7,所以不求加分,只求不扣分.

唔好咁灰啦

試過女朋友搭扶手電梯嘅時間俾廢老偷拍
至始之後每次都企佢後面

咁你女朋友好慘 俾人偷拍

如果對方都係個有禮貌既正常人
佢唔會想受你呢套

原來係咁
諗咗好耐都唔明點解要企後面

我都係

其實唔係既 好多都覺得好紳士

其實好窩心
女仔話鐘意既你地又要唔做
之後又係度話溝唔到女

差唔多食完嘅時候將包紙巾放檯面，話要用嘅話隨便

試過同個女同事單獨食飯 做足晒呢啲野（平時同朋友出街都會咁做 我覺得基本禮貌黎） 最尾佢話因為個次食飯鍾意左我

補多個 無話題個陣唔好隔硬搵野傾 當然都唔好全程dead air 有時望住佢笑下 等佢估估下仲吊引

啱呀 乜都話唔好 呢世唔洗溝到女

我覺得做多左 好多女唔受呢套 隨心做番自己最好

幫人抹埋嘛

完全中呀

我實打到個廢老仆街

仲有搭車俾我坐入面

好型

埋單順手埋左肚入面嗰個

搭車俾女仔坐埋面

如果搭地鐵嗰啲，如果有個位係痴住街外男仔，自己坐左佢，留返單邊/連住同性嘅位俾佢坐

me too

有人話我知係方便傾計 高度問題

保護你

呢個唔係好正常架咩

唔俾廢老𥄫 自己𥄫晒

我覺得係好過問我要唔要紙巾或者直接比我
就係放喺度同我講要就自己攞 我感覺自在啲

屌 你講得好啱
就係因為你對個個女性都係咁做
變咗男人gentlemen風度 唔係狗公
所以先估唔到你係咪對佢有意思
咁樣真係引死人

啱呀

亦都可能係呀

都係都係

係呀唔好咁狗公就OK

大家一樣咁高 之後對望

浪漫

On9自己唔識拉黎坐？手殘架？

開車接我!
出哂所有洗費!
每次約會都送野, 唔一定要名牌!

做到足咪又係俾人帽

靚仔咪風度

都係果句啦巴打 禮貌啫

又一智障

行路會比女仔行入面嘅位

如果能力許可，可以幫埋隔離枱埋單

有風度有禮貌 我
最憎小家懶型個啲mk柒頭

咁好似over咗喎

諗起之前有條女話自分手之後好叻好堅強 識自己開水樽蓋

其實肯同你單對單出街食飯都有一定好感
你唔做on9野就自自然然加左分

啱呀 但係有啲巴打好似唔認同

打多左個我字

on9 咁好多人都好冇禮貌

真係有咁多絲打

有無用埋銀針試毒？

帽事嘅

只係覺得 係鍾意就唔洗專登搞咁多野

如果係出於習慣冇所謂 但係睇完呢個加分post而特登去做 根本唔會有咩特別作用

啱呀呢個肯定係

睇得出你有打扮過
一定加分

冷靜啲巴打

啱呀 順其自然啦 都係咁啱興起搵大家討論吓啫

嘩係呀男人好受呢樣野

揸車接送

唔好唔講野，更加唔好太多野講，多數肥仔特別多野講，仲要冇內容，9up

最尾佢話因為個次食飯鍾意左我

所以我會好怕自己男朋友係大眾暖爐
對女仔咁樣做就比人一種自己受到呵護備至既感覺
另類既signal , 因為個女仔唔會知你平常都係咁樣對住普通朋友

普通垃圾打卡影相呃like餐廳就會
去高級餐廳唔會

冇車嘅話都好慘

啱 講野幽默得嚟要中point

女仔有時好容易誤解

怕太造作？

揸下波

EX話世界上唔係男就係女,
男同女單獨出街食飯睇戲有咩問題 唔理我話個女仔係對佢有好感所以先會單獨約佢
對EX立刻扣哂分
仲話唔介意我都去約男仔單獨出街

互含跟著大家一齊射

所以變左ex
佢咁同你講可以死心

係呀比佢飛左

應該你地本身都出左問題 佢同女去街只係其中一個觸發點

係嫁咩

單對單食飯都可以係朋友姐。。。

利伸：網上識

同佢拍拖未夠3個月就已經係咁
佢覺得呢個世界唔係男就係女,
話把口生係人地度....話清者自清-.- 所以唔會理我感受

女人角度：
1.傾計嗰陣唔會有佢講冇自己講，會嘗試了解你講嘅嘢
2.食飯如果係梳化位會讓女方坐梳化嗰邊
3.扶手電梯企高過我
4.過馬路如果有車會拉一拉我

咁你都係覺得可以再加深下彼此既認識先會約對方出黎姐,
如果係唔想認識都唔會約出黎

早分早著 總好過拍耐左先咁 唔係仲傷

行街會俾我行無車個邊，冷氣機滴水會同我調位

拉得開卡位 == 大隻
加分

扶手電梯有人話應該比女仔企上男企下 邊個先岩

2種我都試過~
女仔企上男企下, 咁我就可以抱抱男朋友
男企上女仔企下,咁我可以攬住男朋友既肚腩仔 好舒服

不過最緊要係唔係啲野為做而做去搏加分 / 搏好感.
你真係著緊人地, 個女仔係會感覺到.
扮出來既說話 / 行為, 時間會證明一切

女仔應該鍾意企上
高度岩岩好攬到錫到

跟住ig d港女語錄咁做
比我感覺好做作囉

係 我覺得自然d 唔好做on9狗公野就好夠
格硬做自己唔自然對方都唔自在

得啲 15 16 歲後生女 / 過咗 40 歲都無人要既臭格女人先會信語錄講啲野, 我女朋友話

好彩佢琴日問我介唔介意佢同男仔單獨出街我諗左下先答佢ok姐

一人一個垃圾港女育成嘅行為

我係絲...咁佢又介唔介意你同女仔單獨出街先~
你做咩會唔介意自己女朋友同男仔單獨出街

睇個女仔同男仔爭幾高
我本身都同男仔差唔多高 如果佢仲企落去我就高佢個半頭有多
如果男仔企上去我就終於可以抬頭望住

我有，人地冇

我冇問佢介唔介意 但我有同佢講
我都介意既 但佢話係中同 話信得過佢 咁咪放行囉
唔係所有男仔都得 要達到一定條件先放行

個時未夠3個月,我個EX單獨約既個條女就係大學同學,仲曖昧過.....
條女明係LIKE佢,但EX死都堅持唔係

要達到一定條件先放行<-- 但其實你都唔知個男仔係唔係對你女朋友有意思

而我就係對EX冇咩信心既人,因為佢攸既野係比唔到安全感我,仲只會增加危機感

佢係咪本身好受女仔歡迎

我明 都幾危險
但係佢放得我出去 咁我都要俾番專重佢既

多鳩餘啦
你對條仔有feel咪加分
冇feel咪做作囉
d柒頭幫你拉凳你都唔會加分架啦
咪扮啦，自己諗下
你幻想有人幫你咩拉凳呀，咩開門呀
嗰時個男主角係咩樣?

冇樣靠錢都得既
我同事50幾萬買部10年二手法拉利
都食唔少靚女
我見條友黎黎去去咪得一招
D囡囡未撚坐過跑車既
“扶住我吖，屁股坐上去先，係啦，之後放埋隻腳入去“
D女咪話好體貼+80分囉
你試下call的士吖，你抄撚埋車牌，俾定錢
再safe call條女，+1分我諗有既

講到尾係都係睇自身條件
溝唔撚到囡既巴打咪再中呢D咩加分陷阱
聽d園3喺度鳩up四
走去記低同囡出街要帶紙巾又咩又7
你地執執自己最實際呀

呢個post d 女人個個殘廢？

1.會扮哂野話冇咩女性朋友, 但又比我見到佢FB好多女性朋友聊天記錄
2. 我唔知佢算5算受女仔歡迎, 但只可以說佢性格外向好open, 唔介意有女埋身, 唔知點解佢番工身邊總係好多女同事, 放工仲會互chat個隻
3.同我出街都仲會覆女同事whatsapp, 明明都唔係急事/公事
4.出街食野見到靚女waitress會叫話: 靚女,幫我..............., 但對樣子一般既唔會咁
5.出街見到著得sexy既會望到眼都唔眨, 有時仲會成個人望到轉哂身, 我講野佢都聽唔到
6.仲會拎我同其他女黎比較外在既野, eg 身材, 腰...etc

列唔哂.......

只可以話, 比我感覺佢雖然唔係靚仔,但好有異性緣 而佢又唔會因為我而去避嫌
係唔介意同女仔玩得好close既類似

如果個次佢番工,我唔係話要分手, 我諗個女同事應該每星期都仲同佢食緊飯
正仆街明知對方有女朋友, 仲係咁私下搵我男朋友 我EX又唔覺得咁樣有咩問題

靠物質利誘 同 透過行動去關心, 細心體貼女方,互相有個互動睇下對方岩唔岩自己 係唔一樣....

落/上車個陣擺隻手係我頭上面唔洗我撞親個頭

一隻手拍唔響既 有異性緣都可以識避忌 關乎去唔去做
佢重視你既 一定會減少呢d行為 至少唔去比你知道

有帶傘出門 太陽曬個陣 問我需唔需要遮太陽

仲細咩 去廁所唔識自己去

睇戲帶多件褸俾人

你

呢個真係好加分

問食咩唔好答是但

女朋友痾完屎要幫佢拎紙巾抹下屎忽窿
暖男

分手理由係冇feel
仲要話我太好 佢都搵唔理由分手
原來已經拖住第二條仔

咁冇話題可以點

上企後面，落企前面？

未必加分 不過會好心動既會係
係hmv或者有耳機試聽既地方 幫你戴耳機

你啱
應該咁講先啱

其實我係想問落嘅時候係咪前同後冇乜分別？

約會唔係就已經曖昧緊咩？

1. 一齊搵位
2. 你想食咩 我幫你買埋 使唔使少啲飯
3. 幫人拎埋

落嘅時候女嘅都睇到下面所以差別唔多，不過企佢下面幫佢遮住都係好貼心嘅行為
而上嘅時候，如果無企佢下面幫佢遮（特別係佢著短褲呀裙呀嗰啲嘅話），會有機會俾人偷拍或者偷窺 （特別係廢老 ）

同前女友A出街，佢著高踭鞋，留意到佢刮腳刮損咗，係coffee shop坐低咗借尿遁去買膠布俾佢，自此銀包常備膠布

同前女友B行街，行經賣頸巾既鋪頭，佢話某一條好靚，我拎起咗果條幫佢試戴

都係事後話俾我聽好心動

幫你食埋好無

me真絲

I know that feel bro
有啲野好自然會做左
自問都唔係求啲乜
但好多時諗返轉頭怕Over左
利申樣7 無自信

庇護工場出黎架

有帶紙巾唔會加分，有帶紙巾係正常人囉好唔好

唔會，你唔吸引做呢個動作都唔吸引

我覺得後面頂一頂真係加加加分
反而開門比佢好似有啲唔自然但都okay

呢個唔好講約女仔出街啦 應該係基本禮貌
就算喺商場行緊 你唔識後面條友你都會推一推道門啦

靚仔

過馬路會捉實佢

基本禮貌都唔係個個識
會幫手頂一頂既都係caring既好人 會加分
攝黎攝去個啲一定扣到負

加分還加分
唔好當條女係殘廢係到養成港女

少飯做多咗

又開蓋又拎外套 餵埋你食飯好無？ 屌，唔撚知仲以為小兒麻痺

問係咪殘廢果啲A0死毒撚黎？

幫佢開門拎重野呢啲舉手之勞、條女又冧既野何樂而不為？
鍾意條女好自然想錫住佢架啦，唔好over咗成個呀四咁就得

樓上啲絲打又唔係講到奉旨，班毒撚即刻起哂鋼咁
仲有好多好女仔都會為男方付出

有時真係抵啲毒撚溝唔到女
咪繼續抱住個心態覺得靚仔乜都唔做都溝到女囉

第一次約會既時候係佢屋企附近 eg 北角就去銅鑼灣食 食完有藉口送佢返去傾下計

屌，咁唔通男仔幫女仔推門你又話仲細咩，門都唔識推？

加分

見到上面話傾計唔好得你講冇人講,
但又睇過人話唔好採訪式聊天咁係咁問,
點拿拈好

出入有車接送

同佢一齊 無野要我用腦

我就覺得好幸福。

加分加分加分

可惜好多男人都唔了解女人⋯⋯⋯

講真話 唔講大話

電話無裝連登apps

細心d係男係女都鍾意架啦
咁激動反駁做咩

去睇戲個陣拎件外套出黎比我

100% REAL 你估拍戲咩

巴打全面進場

上次幫條女拉開左張卡位，佢即刻走左

同啲識嘅異性朋友一齊行都會咁做啦
有咩咁作狀

幫我mok蝦

的確會
仲有 埋單 幫你開車門

野食到左叫我簡先
幫我斟茶

約會加分有撚用
一齊左之後大部份男仔做既野都係倒扣
食飯唔掛住禁電話已經比面你

睇戲 戲院冷氣凍
比件衫我蓋住

一定係請食飯

食飯全程都冇掂過部手機
專心同我交流

咁門可能重女仔推得吃力咪幫佢推
但去廁所

最憎呢d唔用腦女人
對住佢地一次就話得意姐兩三次開始就好反感

反而女禁電話多

落電梯 男上女下 有咩事可以拉住女仔
上電梯 男下女上 有咩事就頂佢後背 同埋高度差冇咁大，壓力冇咁大

平時同客開會都有一套電梯禮儀，上時你要請個客行先，落時就你行先，係下面睇返上去令個客feel good.
簡單而言共通點係 lead 同被lead者既禮儀

Btw正題：

-仲有比女上車先，咁你就可以幫佢開車門
-開商場既門果陣行先開大d道門之後做樣睇一睇後面，比對方知你有care佢，但實你又開大左道門所以唔洗幫佢頂住
-卡位比女士優先1秒左右坐低，接近同步但差小小時間
-討論食咩既時候是但9 up 一兩間名，之後佢就實有野講，你就 依～都好喎，千祈咪講無所謂，雖然物理上結果都一樣，但班女會覺
得你有care佢諗法
-行路路好行太快，又或者突燈開頭行快一陣仔，再扮回頭睇到佢追緊你腳程，再慢慢放慢返腳步
-送返屋企是常識吧
-有定back up plan 去邊hea

利申 成日咁做比亂signal 既仆街仔 單純享受比人鍾意既感覺。勿相認

會唔會係你諗得gay

我反而想問樣衰無錢做咩可以加分